突發！北京市新增45宗武漢肺炎

【#北京新發地45人咽拭子陽性#】#北京疫情防控工作發佈會#通報：在對從業人員主動篩查中，對1940名市場從業人員進行核酸檢測，在新發地採集了517件樣本中，有45人咽拭子陽性，並在海淀一農貿市場中發現1例陽性，是1例新發地確診病例的密切接觸者。上述46人目前無臨床症狀，已納入嚴密管理和觀察中。

Source :大陸官媒唔比link

Btw 共產中文真係難明

其他全部無病徵 同歐美一樣
個病毒真係好廢

唔係35

武漢2.0

庚子西狩未

美國淨係紐約州驗抗體都發現14%人已經感染咗並產生抗體 即係全州約220萬人已感染 支那製肺炎真係廢過人 係傳染力特別勁 似流感

隻毒咁廢 有撚用咩

姐係450宗

14億人感染都冇所謂 隻病毒真實死亡率只有不足1% 都係死得最多1400萬人
仲可以清廢老 解決人口老化的結構問題
根本好事黎

美洲嗰隻可能變咗種
美國死亡人數成11萬
東亞國家無美洲咁誇張

東南亞國家計數信得過？

習狗死未

你漏左好多0

之前上去北京班政協

對1940名市場從業人員進行核酸檢測，在新發地採集了517件樣本中，有45人咽拭子陽性

係517入面有45個中左 差唔多9%

根本係想全民免疫
老既身體差既 就病死
做人口清洗

北京市市長rap

越嚟越廢係正常 唔殺宿主可以傳播得更快

中共總書記習近平親自指揮、親自部署，統攬全局、果斷決策

實際感染人數你都唔知啦
佢地檢測咁廢 可能已經1100萬人感染咗
死11萬人 不過確診人數低啫

係咪有人播毒？

冇症狀唔計

新京報

希望爆到2022冬奧

擺明收咗錢
好人好者無啦啦有肺炎？

所以唔知驚乜柒
經濟社會停擺既傷害仲大

歐美都知一定要慢慢回復正常
香港最撚on9 三兩單就話要停課 話咩送學生去死

可防可控

唔好停

個市又要跌了，美國second wave跌2300點，香港想跌幾多？

咽拭子陽性
隻隻子都識就係唔明點解 有冇學者講下

屌，封城未？

垃圾武漢
整個毒出黎都廢過人
支那特色 乜都廢

北京失手，普世歡騰

兩會岩岩先開完

中國北京肺炎

死撚晒就最好

大部份冇病徵先勁

相信黨！

日韓信得過掛

電腦大爆炸

唔怪得微博熱搜停一個禮拜

習敗敗頭馬蔡奇

起碼4500

啲人一早驚到賴屎個個戴晒口罩啦
係啲鬼佬戇鳩死都唔戴

皇天擊殺

北京啲官
渣ga
其他地區保持0感染

美國傳入！

其實無症狀感染者都算陽性
支那又要分開計

35+ 成功

死亡率低但手尾好長

兩會

報得出黎肯定4500up

死左咁多人亦係事實
雖然後生死亡率低, 但年紀大既人gg率都好高, 特別係當果個地邊醫療系統癱瘓既時候
你無事姐, 你屋企人有事唔驚得?

新型新型冠狀病毒

係變種美帝同歐洲同支那果隻都唔同

2020 北京狗廢炎病毒

沒事兒

大爆發

[暴大校友要人] 登記出席投票

你個死人名出賣左你啦 五毛

多五個零

如果繼續檢測落去一定越來越多，我相信香港都好多呢類冇病徵嘅感染者

即係4500宗

冇症狀感染者佢哋最初直情唔統計，但係外國係計埋

冇病徵先勁

兩日前先講隱性傳播，今日已經爆穫

中國呢種唔係感染而係進化，全國都進化成武肺人

近了，近了

最緊要人有事

維尼仲唔去避難

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

無症狀唔計

陽性還陽性, 中招還中招

連北京守咁嚴都咁

唔怪得維尼走左去寧夏

45乘返100倍到1000倍差唔多

清下癈老比你上位

統計過歐平均死亡歲數係80歲，後生死亡機率抵過比車撞死

又吹到話肺花又行兩步都索哂氣
睇啲運動員中咗好返之後咪又係咁fit

最麻煩係後生無事
中左招再傳埋屋企老人家/社區
老人死亡率大好多

你估開嗰陣爆咗味

害人終害己

全球咁玩真係遲早變風土病

兒登仔點解仲唔化 咁撚多on9既咩
根本之前香港點解突然多人感染只不過係有留學生返黎
一定要檢驗 然係先會發現咁多無病徵既感染者
如果呢架各區抽樣檢驗 其實會有好多人都有確診
只不過好似打咗疫苗咁有曬抗體
啲人睇完新聞 個個就驚到話又爆發啦 其實用下個腦諗下都知咩事 永遠最洗人腦就係新聞 啲on9睇完唔識分折
真係想大大聲講 你地係咪on9架

無玩過plague Inc.?

所以有咩可能關婚外情事
支那人最冇道德，微博幾離譜嘅嘢新聞都有

為左唔想賠錢比外國 開始扮慘
政府自己散播病毒 搵人民性命做賭注
以人純屬個人推測

美國計死亡計法癡撚線，比車撞死驗陽性都當你係死於武漢肺炎

睇過？比對沙士乜事都冇呀
唔好再ff啦

可防可控喔親

磨牙

係時候要俾番啲真data
之前作數作大咗

刺客進京了

正常如果真係有 以中共常理做法一定會隱瞞
除非嚴重到㩒唔住 好似武漢咁
依加北京首都 仲要得45宗都報出黎
一定有其他意思

日本之前要發燒4日先肯驗

人大之後

450K

特登放料架
俾全球追數
咪加番大自己個數扮受害者

音樂椅，繼續玩

停擺支那仔連癱瘓都唔識 用埋啲支那字
露哂底啦五毛

雜種係咪去左南海避疫

睇香港就知可控

可以官方報到出黎，姐係起碼個數字要X100

停擺都唔講得 on9仔
五毛話人五毛真係無敵

佢地覺得Just a flu仲有WHO不斷重複講口罩無用

根本會康復
仲有嚴重先會肺花

2樣嘢無衝突 一樣要搵人負責

正式易名 北肺！

根本係 啲人咁驚唔好出街啦
講真 我驚搭車死多過武肺

近平肺炎

咁公布出黎應該好大煲

到中南海未?

話病毒唔勁既事實=5毛
親病毒派真係好勁 唔準話武漢肺炎弱

隻小學雞以為苦肉計work
加埋鼓吹全球白左反歧視陷家死曬都唔準鬧支那
想用大愛嚟甩身

咁鍾意講支那字去微博咪得囉 send一條comment一樣有錢收

近日，習近平前往寧夏視察當地的脫貧情況。
維尼一早逃出北京啦

識分東亞同東南亞未？

北平898

沒事

Congrats

駁唔到淨係識負皮
親病毒派真係搞笑 明明支那製武肺就係廢

條友都唔知係咪冇屋企人

咪係 9up唔洗本
同沙士比=無手尾

例如呢？

反正係人造病毒
可能好似生化危機咁
a同b兩隻夾埋先會病發

大把無病徵添 感冒都不如
仲點肺花

其實應該俾無病徵果隻dna大流行
有病徵果隻dna就一定捉住感染者唔俾佢周圍野
長久落去就變成弱病毒佔大多數
好似普通感冒咁

最緊要有事

年紀大 一個流感都gg啦
根本香港人口老化問題太嚴重 女人活到平均90歲
死又死唔去 生不如死

仲有咁多藍屍廢老 死一啲對社會絕對係好事
唔洗養得咁辛苦

第二三波病毒會弱化同有部份人產生抗體

肺漢武炎係中國根本無停過，之前中國仲要扮自己疫情已完 想出黎扮世界救世主

但d醫療物資又唔掂，世衞叫你捐錢又唔掂等等，相反台灣就做得好好

總之就係中國自己都未搞掂又扮無事

爆啦

似乎on9是你，唔同型態既抗體都唔一樣
A型抗體唔可以防B型

流感一樣唔係你打支針就一世唔中

up

想問你有冇老豆老母
有既話你記住叫你老豆老母咪戴口罩，等佢地快d感染武肺再死埋

要消滅貧窮就消滅貧窮人口

冇徵狀唔計患病，大陸自欺欺人嘅計算方法

好呀！多d大陸人再中招！

但係好似有啲新聞話會再反覆感染第二次會嚴重好多

啱 沙士病情咁嚴重 又急又劇 死亡率又高 其實先係最廢

最勁都係支那武肺 中咗無病徵 過一陣就好返
防不勝防 簡直係隱型殺手 無用之用 方為大用 無病先係最大病

45000

維尼手足

在新發地採集了517件樣本中，有45人咽拭子陽性

個中招比例高到爆

但全部都唔計入確診。

一定係外地傳入
屈下南韓就搞掂

全部無病徵

中咗無病徵唔等於過一陣就好返
全部人中曬一次過爆就人類滅絕

緊係唔係 全部復陽既人病毒量都十分低 直頭無傳染性 仲有唔係反覆感染 只係餘毒未清 再感染=抗體冇用/冇抗體

點解連燈仔接收咁多流料

1000

康復率全世界第一
45單，驚閪咩

照計北京爆緊

On9偷換概念

第二集重製都係好過第三集

又一個On9仔 查證咗幾多人完全無病徵下康復再產生抗體先啦

親病毒派真係好搞笑 一齊爆=人類滅絕

其實呢隻病有冇抗體
抗體係咪真係可以唔會再感染

總加速師

咁你老豆老母即係有冇戴口罩姐

知唔知香港幾多留學生返黎後確診 但一直無病徵 但安全起見都住一星期院先 喺張床訓一星期都冇發病就康復出院啊

親病毒派啲邏輯能力真係廢到閪
學足港共一樣偷換概念呃港豬
幾時都話啲恐懼撚係親政府 支持永續限聚令

1920西班牙流感爆第二波之前都係咁 然後第二波一爆呢d所謂抗體根本無用

btw 佢地聽我分析完 喺室外空曠地方無需要其實好多時都唔戴

不過係個個人云亦云 喺到望望望 間中咪心下面而戴
根本大家都係心理作用

咁而家沙士定係武漢肺炎嘅影響大啲?

好老實，繼續俾總加速師玩落去

中國係各方面都好快追上北韓

快撚d滅曬d共狗

冇既話已經大大聲答我冇啦
人地老母老豆就係藍屍廢老死多d冇所謂
自己老豆老母就唔準犧牲要戴返好個口罩

cum back

天滅支那

你要咁講實有機會中重點係嚴重程度啲知唔識分折
令到呢架場運動推唔郁 就係因為新聞吹撚到好嚴重 而兒登仔又淨係識睇新聞唔識分析 搞到乜撚都唔會推得起 運動玩完....

全部境外輸入 本土0確診

真咩

呢層就未證實既 抗體就有啦啦 不過幾有用、維持到幾耐仍然係問題 病毒會唔會變種都係

至少10%人中左招

咁你咁驚 你出唔出街？ 呼唔呼吸？唔好返工返學喎 買餸都唔好喎記住

知唔知我學緊你講野
完全無邏輯可言 講緊學術事實隻病毒既特徵 比對社會功能影響同後遺症 你就講個人戴唔戴口罩
稍為有少少腦既都知你柒到閪咁 啲邏輯都搞唔清

下個月就開綠燈高鐵一車車揸綠色(扮)健康碼支國人送落黎香港

特登唔講武肺

見到支那人屈鳩美國進口啲三文魚有毒

垃圾國家 執柒咗佢啦

武漢肺炎加油❤

人地夠講緊屋企人有事驚唔驚得啦 你就同人地講其他藍屍廢老 好唔好意思笑人地邏輯搞唔清

咁撚弱咁武漢做咩要火葬場24小時都開爐做嘢啊
人哋平時就完朝早收工架啦

改名北京肺炎

唔係點計大條數claim錢

仲未明 屌痴撚線好撚恐怖
建議你睇多十次先由頭到尾 睇你講野好撚尷尬 仲唔知自己柒咩就真係要驗下智商

其實你明唔明戴口罩為乜

有中醫 信政府 唔驚

咁我更加證明你戇鳩啦
事實就係啲病毒搞到全世界經濟停頓
死咗超過四十萬人
淨係呢點已經係一百年嚟最勁嘅病毒
距離爆發先差唔多半年
根本唔會知有咩後遺症

你肯定未玩過瘟疫公司

又偷換概念 cls
港共同親病毒派啲理論真係永遠一樣
果然係親政府狂熱分子

基本上已經可以肯定親病毒派=撐政府5毛狗 支持永續限聚令 上繳權力

信佢健康馬

無病徵同確診唔同架

兒登恐懼撚block咗十世
仲有人未block?

我睇你講野都好撚尷尬
乜鳩野親病毒派 又話等於親政府
你係咪被人圍屌屌到有精神病

啲親病毒5毛逐個逐個負皮我既cm 笑撚死 真係好on9 恐懼撚記住唔好出街食飯買餸啊！ 支持全面停工停課兩年 出街=命都唔要

後生既出街比車撞死機率仲高 記住唔好出街啊

駁唔到就block人 懦夫行為
唔緊 你損失咁解

唉唔玩你了

認真 驗下智商啦 真心為你好

恭賀

推

公佈出黎係45, 實際人數加多幾個零
武漢肺炎就係對共產黨既審判
講大話造假, 呃到自己呃到人, 一定呃唔到個天
習近平唔係以為自己鬥得嬴個天

睇數字好似普通料，唸深一層，中咗唔醫除咗會散播之外，個肺花咗，呼吸功能低晒

美帝亡我之心不死

450M

獨醒撚

之前唔係講過東北既病毒株又變異咩
分分鐘係武漢肺炎2.0

戴巴拿中完一樣咁勁

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

農產品市場有冇偷賣野味？

呢條傻閪黎
專唱反調引人注意

次次睇佢潑婦罵街式周圍屌仲要一路屌一路覺得自己好勁就笑到我停唔到

45宗只係官方首肯流出既數字

北京同我上呀

邊似流感，流感一星期可以傳幾萬人
只係病徵同死亡率高過流感少少

多過35

而家所有人死，不論有冇驗過武肺，都當武肺死。
咁好難唔多

終於傳染到去天子腳下

等好消息

真係睇親肺炎po都見到你係到引戰
屌你你可能現實生活無朋友無親戚 你唔撚Care啦

匪語

其實白人死亡率係咪高d

北京肺炎

武漢肺炎之後，就背京肺炎

姐係上面冇事，唔識唔好亂講同造謠
大家一齊拉